去遊行比人踢左出屋企

但係我今日都出嚟！

坐係屋企嘅你地快啲出嚟！

光復香港 時代革命

記得be water

我地一齊嗌！
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
...

未出快啲出！

可